Irene 真係越大越正？

唔講唔知 原來無頭東宮都有韓國版

白咗

單眼皮?
雙眼皮?